黎緊想食皇帝蟹

如題 有冇手足知邊到有得買 諗住買原隻自己整 要新鮮

jp

街市大把啦
最平食過200蚊斤

過年後啦 出面直接批都要280蚊斤

過年後會平d?